\section{Famille  \index[noms]{, Alfred the\_Great} /  \index[noms]{, Ealhswith}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1964_I1965}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Alfred the\_Great  \index[noms]{, Alfred the\_Great}} naquit l'ann\'{e}e \textit{0849}, \`{a} Wantage ()\index[lieux]{!!Wantage}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Ethelwulf  \index[noms]{, Ethelwulf} \textit{[... - 0858]} et de Osburh  \index[noms]{, Osburh} \textit{[... - 0846]}.
Il a 4 fr\`{e}res et 1 soeur : Ethelbert  \index[noms]{, Ethelbert} \textit{[... - 0866 \footnote{.}]}, Ethelred\_I  \index[noms]{, Ethelred\_I} \textit{[... - 0871 \footnote{.}]}, Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]}, Ethelbald  \index[noms]{, Ethelbald} \textit{[... - 0860 \footnote{.}]} et Ethelswith  \index[noms]{, Ethelswith} \textit{[... - 0888 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Osburh  \index[noms]{, Osburh} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0846}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de -3 ans.
Son p\`{e}re, Ethelwulf  \index[noms]{, Ethelwulf} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0858}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 9 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0899}, \`{a} l'\^{a}ge de 50 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ealhswith  \index[noms]{, Ealhswith}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Ethelred Mucel \index[noms]{Mucel, Ethelred} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Alfred the\_Great  \index[noms]{, Alfred the\_Great} \textit{[0849]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0899}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{0905}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1964_I1965.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Edward the\_Elder  \index[noms]{, Edward the\_Elder} \textit{[... - 0924 \footnote{.}]}, Elfrida  \index[noms]{, Elfrida} \textit{[...]}, Ethelfleda  \index[noms]{, Ethelfleda} \textit{[... - 0918 \footnote{.}]}, Ethelgiva of\_Shaftesbury  \index[noms]{, Ethelgiva of\_Shaftesbury} \textit{[...]} et Ethelwerd  \index[noms]{, Ethelwerd} \textit{[... - 0922 \footnote{.}]}.
\clearpage
